[{"Connection":{"id":"11","title":"Inscripci\u00f3n para grupo - Cupo por Localidad","alias":"inscripcion-para-grupo-80-2021-03-03-copy-20210301-175900","published":"0","description":"ff757b707972dcd36a934396c0d1e67a","apptype":"form","settings":"{\"form\":{\"uid\":\"form\",\"type\":\"form\",\"utype\":\"settings\",\"behaviors\":{\"data\":[\"check_security_fields\",\"upload_files\",\"validate_fields\",\"admin_email\",\"confirmation_message\",\"log_data\",\"user_email\"]},\"upload\":{\"path\":\"\"},\"admin_email\":{\"recipients\":[\"vacunacionsanjuan@sisanjuan.gob.ar\"],\"subject\":\"Solicitud de Vacunaci\u00f3n: {form:title}\",\"body\":\"hemos recibido los siguientes detalles:\\r\\n<br><br>\\r\\n{email_content}\",\"reply_email\":\"vacunacionsanjuan@sisanjuan.gob.ar\",\"reply_name\":\"Vacunaci\u00f3n San Juan\"},\"confirmation_message\":{\"content\":\"La solicitud ha sido enviada.\"},\"user_email\":{\"recipients\":[\"9\"],\"subject\":\"Solicitud de vacunaci\u00f3n Covid-19 recibida\",\"body\":\"Sanjuaninas y sanjuaninos, el Plan de Vacunaci\u00f3n Covid-19 se realiza en nuestra provincia conforme a disposiciones sanitarias vigentes, por etapas y seg\u00fan grupos de personas establecidos.\\r\\n<br><br>\\r\\nEste procedimiento de inscripci\u00f3n culmina con la confirmaci\u00f3n de su turno a su correo personal declarado, desde la cuenta vacunacionsanjuan@sisanjuan.gob.ar, con la leyenda \u00abSu turno para vacunarse es el d\u00eda xxxx, en la sede xxxxx, a las xxxx hs\u00bb y\\\/o a trav\u00e9s de llamada a tel\u00e9fono personal declarado, de parte de Gobierno a cargo de vacunaci\u00f3n.\\r\\n<br><br>\\r\\n{email_content}\",\"reply_email\":\"vacunacionsanjuan@sisanjuan.gob.ar\",\"reply_name\":\"Vacunaci\u00f3n San Juan\"}},\"__lastsave\":1614621580}","pgroups":"{\"1\":{\"type\":\"\",\"site\":\"\",\"name\":\"contact\"}}","pages":"{\"1\":{\"pgroup\":\"1\",\"minimized\":\"0\",\"name\":\"start_page\",\"desc\":\"\"},\"2\":{\"pgroup\":\"1\",\"minimized\":\"0\",\"name\":\"end_page\",\"desc\":\"\"}}","views":"{\"23\":{\"uid\":\"23\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"html_code_23\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"html_code\",\"nodes\":{\"main\":{\"content\":\"<script src=\\\"https:\\\/\\\/cdnjs.cloudflare.com\\\/ajax\\\/libs\\\/luxon\\\/1.26.0\\\/luxon.min.js\\\"><\\\/script>\"}}},\"24\":{\"uid\":\"24\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"html_code_24\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"html_code\",\"nodes\":{\"main\":{\"content\":\"<?php\\r\\n\\r\\nif (empty($this->_vars['si_view_cupos_localidades_dropdown_group3'])) {\\r\\n\\techo '<p class=\\\"alert alert-error\\\">No hay cupos disponibles.<\\\/p>';\\r\\n}\\r\\n\\r\\necho '<p class=\\\"alert alert-info\\\">Cupos disponibles en las localidades:';\\r\\n\\r\\necho array_reduce(\\r\\n\\t$this->_vars['si_view_cupos_localidades_dropdown_group3'],\\r\\n\\tfunction($carry, $item) {\\r\\n\\t\\tif (is_null($carry)) {\\r\\n\\t\\t\\treturn $item;\\r\\n\\t\\t}\\r\\n\\r\\n\\t\\treturn $carry.', '.$item['Localidades']['nombre'];\\r\\n  }\\r\\n);\\r\\n\\r\\necho '<\\\/p>';\\r\\n\\r\\n?>\"}},\"behaviors\":{\"html_code\":[\"html_code_php\"]}},\"18\":{\"uid\":\"18\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"divider_18\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"divider\"},\"16\":{\"uid\":\"16\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"header_16\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"header\",\"nodes\":{\"main\":{\"tag\":\"h1\"},\"content\":{\"content\":\"Plan de Vacunaci\u00f3n San Juan\"},\"subheader\":{\"content\":\"Inscripci\u00f3n para grupo de 80 a\u00f1os de edad o m\u00e1s (Llamado 2020-03-03)\"}},\"behaviors\":{\"header\":[\"header_subtext\"]}},\"1\":{\"uid\":\"1\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_text_1\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_text\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"Nombre\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"nombre\"}}},\"behaviors\":{\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\",\"field_validation_message\",\"field_validation_length\"]},\"fns\":{\"validation\":{\"fields\":{\"1\":{\"rules\":{\"minLength\":\"4\",\"maxLength\":\"\"},\"error\":\"Por favor, ingrese su nombre.\"}}}}},\"2\":{\"uid\":\"2\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_text_2\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_text\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"Apellido\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"apellido\"}}},\"behaviors\":{\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\",\"field_validation_message\",\"field_validation_length\"]},\"fns\":{\"validation\":{\"fields\":{\"2\":{\"rules\":{\"minLength\":\"4\",\"maxLength\":\"\"},\"error\":\"Por favor, ingrese su apellido.\"}}}}},\"3\":{\"uid\":\"3\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_text_3\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_text\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"DNI\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"dni\"}}},\"behaviors\":{\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\",\"field_validation_message\",\"field_validation_length\",\"field_validation_custom\"]},\"fns\":{\"validation\":{\"fields\":{\"3\":{\"error\":\"Por favor, ingrese su DNI.\",\"rules\":{\"minLength\":\"7\",\"maxLength\":\"8\"},\"crules\":{\"1\":{\"name\":\"Validaci\u00f3n DNI Unico\",\"error\":\"Ya se han recibido una solicitud con el DNI enviado.\",\"jsdef\":\"\",\"phpdef\":\"$db = JFactory::getDbo();\\r\\n$query = $db->getQuery(true)\\r\\n\\t->select($db->quoteName('dni'))\\r\\n\\t->from($db->quoteName('si_view_solicitudes_dni'))\\r\\n\\t->where($db->quoteName('dni') . ' = ' . $db->quote($value));\\r\\n$db->setQuery($query);\\r\\n\\r\\ntry\\r\\n{\\r\\n\\t$dni = $db->loadResult();\\r\\n\\r\\n\\treturn empty($dni);\\r\\n}\\r\\ncatch (Exception $e)\\r\\n{\\r\\n\\t$error = $e->getCode();\\r\\n}\\r\\n\\r\\nreturn true;\"}}}}}}},\"14\":{\"uid\":\"14\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_text_14\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_text\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"Fecha de Nacimiento\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"fecha_de_nacimiento\"}}},\"behaviors\":{\"html\":[\"field_attributes\"],\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\",\"field_validation_message\",\"field_validation_regex\",\"field_validation_custom\"]},\"attrs\":{\"1\":{\"name\":\"placeholder\",\"value\":\"dd\\\/mm\\\/yyyy\",\"override\":\"\"}},\"fns\":{\"validation\":{\"fields\":{\"14\":{\"error\":\"Por favor, ingrese su fecha de nacimiento. La fecha tiene que tener el formato d\u00eda, mes y a\u00f1o (dd\\\/mm\\\/yyyy).\",\"rules\":{\"regExp\":\"\\\/\\\\d?\\\\d\\\\\\\/\\\\d?\\\\d\\\\\\\/\\\\d\\\\d\\\\d\\\\d\\\/\",\"contains\":\"\",\"doesntContain\":\"\"},\"crules\":{\"1\":{\"name\":\"M\u00e1s de 80 a\u00f1os de edad\",\"error\":\"En esta primer etapa de vacunaci\u00f3n se habilita la inscripci\u00f3n a personas de m\u00e1s de 80 a\u00f1os de edad o m\u00e1s, cumplidos hasta el 28\\\/02\\\/2021.\",\"jsdef\":\"function (value) {\\r\\n    var fechaCorte = luxon.DateTime.fromFormat(\\\"28\\\/02\\\/1941\\\", \\\"dd\\\/MM\\\/yyyy\\\"); \\r\\n    var fechaNac = luxon.DateTime.fromFormat(value, \\\"dd\\\/MM\\\/yyyy\\\"); \\r\\n    return fechaNac < fechaCorte;\\r\\n}\\r\\n\",\"phpdef\":\"\"}}}}}}},\"4\":{\"uid\":\"4\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_text_4\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_text\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"Domicilio\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"domicilio\"}}},\"behaviors\":{\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\",\"field_validation_message\",\"field_validation_length\"]},\"fns\":{\"validation\":{\"fields\":{\"4\":{\"error\":\"Por favor, ingrese su domicilio. \",\"rules\":{\"minLength\":\"8\",\"maxLength\":\"\"}}}}}},\"7\":{\"uid\":\"7\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_select_7\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_select\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"Localidad\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"localidad\"}}},\"behaviors\":{\"field_select\":[\"field_dynamic_options\"],\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\",\"field_validation_message\"]},\"data_source\":{\"1\":\"25\"},\"dynamic_options\":{\"option_data\":{\"1\":{\"type\":\"value\",\"value\":\"{var:Localidades.id}\"},\"2\":{\"type\":\"content\",\"value\":\"{var:Localidades.nombre}\"}}},\"fns\":{\"validation\":{\"fields\":{\"7\":{\"error\":\"Por favor, ingrese su localidad. \"}}}}},\"8\":{\"uid\":\"8\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_text_8\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_text\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"Tel\u00e9fono\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"telefono\"}}},\"behaviors\":{\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\",\"field_validation_message\",\"field_validation_length\"]},\"fns\":{\"validation\":{\"fields\":{\"8\":{\"rules\":{\"minLength\":\"6\",\"maxLength\":\"\"},\"error\":\"Por favor, ingrese su tel\u00e9fono. \"}}}}},\"9\":{\"uid\":\"9\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_text_9\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_text\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"Correo Electr\u00f3nico\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"correo_electronico\"}}},\"behaviors\":{\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\",\"field_validation_message\",\"field_validation_email\"]},\"fns\":{\"validation\":{\"fields\":{\"9\":{\"error\":\"Por favor, ingrese su correo electr\u00f3nico. \"}}}}},\"10\":{\"uid\":\"10\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_radios_10\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_radios\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"Enfermedades preexistentes\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"enfermedades_preexistentes\"}}},\"options\":{\"1\":{\"value\":\"1\",\"content\":\"Si\"},\"2\":{\"value\":\"0\",\"content\":\"No\",\"checked\":\"checked\"}},\"behaviors\":{\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\"]}},\"11\":{\"uid\":\"11\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_textarea_11\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_textarea\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"\u00bfCu\u00e1les son las enfermedades preexistentes?\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"enfermedades_preexistentes_detalle\",\"rows\":\"5\"}}},\"behaviors\":{\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"]}},\"17\":{\"uid\":\"17\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_checkbox_17\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_checkbox\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"Acepto que la inscripci\u00f3n y los datos consignados en el presente formulario tienen car\u00e1cter de Declaraci\u00f3n Jurada, y la falta de veracidad o su falsedad ser\u00e1 considerado falta grave.\"},\"main\":{\"attrs\":{\"name\":\"acepto\",\"value\":\"1\",\"checked\":\"\"}}},\"behaviors\":{\"data\":[\"field_email\",\"field_dblog\",\"field_validate\"],\"validation\":[\"field_validation_required\",\"field_validation_message\"]},\"fns\":{\"validation\":{\"fields\":{\"17\":{\"error\":\"Debe aceptar los t\u00e9rminos para poder enviar la solicitud.\"}}}}},\"21\":{\"uid\":\"21\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"gcaptcha_21\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"gcaptcha\",\"nodes\":{\"label\":{\"content\":\"\"}},\"gversion\":\"3\",\"theme\":\"light\",\"lang\":\"{language:short}\"},\"12\":{\"uid\":\"12\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"field_button_12\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"field_button\",\"nodes\":{\"main\":{\"attrs\":{\"type\":\"submit\"},\"content\":\"Enviar\"}}},\"19\":{\"uid\":\"19\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"2\",\"name\":\"text_node_19\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"views\",\"type\":\"text_node\",\"nodes\":{\"main\":{\"content\":\"Este procedimiento de inscripci\u00f3n culmina con la confirmaci\u00f3n de su turno a su correo personal declarado, desde la cuenta vacunacionsanjuan@sisanjuan.gob.ar, con la leyenda \u00abSu turno para vacunarse es el d\u00eda xxxx, en la sede xxxxx, a las xxxx hs\u00bb y\\\/o a trav\u00e9s de llamada a tel\u00e9fono personal declarado, de parte de Gobierno a cargo de vacunaci\u00f3n.\"}}}}","functions":"{\"25\":{\"uid\":\"25\",\"_parent\":\"\",\"_area\":\"1\",\"name\":\"si_view_cupos_localidades_dropdown_group3\",\"wtitle\":\"\",\"utype\":\"functions\",\"type\":\"read_data\",\"models\":{\"data\":{\"name\":\"si_view_cupos_localidades_dropdown_group3\",\"vname\":\"Localidades\",\"select\":\"all\"}}}}"}}]